天氣一熱成身好似俾針吉咁

之前係高登見過有post講過
呢排熱番，個身一熱就痕到仆街,頭,頸,心口,背都好似俾針吉咁又痕 有時食辣野食食下就黎料 但一飲凍野/冷氣地方 又會無事 搞到我依嫁都唔多敢食辣野 究竟有咩方法解決

屌我都係 一熱個身就痕 等車果時先慘

回返帶先, 上個post

病名:
膽鹼型蕁麻疹

I know that feel

要用藥好返好似要靠好多激素野, 停藥又反彈甚至更嚴重, 唔敢試

有無人接受過治療分享下

究竟有無人解決左

冇樓主禁嚴重 淨係個頭會痕

你地既徵狀有無影響社交或者日常生活?

我一開始都係頭㾗 開頭都以為無乜野無理佢 點知到依嫁

我一熱個人就會好燥

做唔到室外運動，一流汗就痕，一r就停唔到

我都會, 會嘖行我前面d人, 想佢地死開d等我快d到目的地可以冷卻自己

我反而出左汗就唔會痕

做多啲室外運動 出下汗會好好多

生蛇都會咁

之前睇過可能係因為皮膚乾燥引致
試下搽啲cream同飲多啲水
我都痕左好多年

呢樣叫蕁麻疹 早幾年開始出, 無停過

我係背先係咁

幾年前試過 個人一熱個背就好似俾針拮
之後去睇西醫 佢話係蕁痲疹
但我又無個起個d疹
食完d藥完全無用
後尾去左睇中醫食左兩劑就好返

試過

moremoremoremoremoremoremore

我都覺得呢d病應該中醫先搞得掂

屌 我上個夏天都係咁

個時又係轉季 我以爲自己太耐無出汗搞到咁
所以瘋狂去跑步 點知一出汗好似落左地獄咁
西醫又搞唔好(本身比較信西醫個套)
勁灰 好驚一世係咁

要睇中醫
飲2碗藥就好番
佢成話燥熱
利申年年都痕又唔介口

究竟點先可以解決

認真

試下我個辦法，我以前都係咁

好少岀汗

自從暴曬下做粗重野（地盤）

可能岀汗岀哂D毒素，就無乜點痕(間中會)

我提議大家做啲大量岀汗運動

我都係WO 有太陽/行山一熱就㾗

一出汗就黎料 點做落去

信唔信中醫?信就留個email，介紹個比你

一開始除哂衫做運動

手機pm唔到 可唔可以打出黎

我以前肥仔試過，之後瘦左就無左

一樣
一食野 出汗就會咁
睇左中藥 食左幾劑依加就完全冇事

怕比人話係打手

我都成日係咁 唔打丁就冇事

冬天一熱同食辣個頭就好痕
不過夏天出到汗就冇事

我都成日咁樣，有時唔係天氣熱係個人一焗就會咁
但如果係冇疹出就應該係乾燥

利申濕疹撚

萬事起頭難

如果中醫醫得好 點解要去特登出汗克服

一燥一緊張一尷尬都會咁
仆街

聽得太多中醫落類固醇既case
唔敢睇中醫，西醫講明類固醇你仲可以決定用唔用
中醫如果呃鳩你就仆街

有冇咩可以一做就爆汗既運動？劇烈運動？

我以前都係咁
但自從動運多左就無事
我就打籃球

咁真係要靠介紹 有無同路人斷左尾可以介紹個中醫黎

停左冇做運動會唔會有番？

尋麻疹 以前有畫紋症好返以為從此無事
點知而家黎尋麻疹

會，要keep住間唔中爆下汗+飲大量水

我都會
因為個身太乾
沖凍水涼就得
就算係暖水都要盡量去到最接受到既低溫
熱水一定仆街，冬天都係咁話

我平時鍾意沖熱水涼多 唔通關事

我天氣凍加突然郁動就會